[印尼女記] 係咪認真諗諗connect 印傭搞個集會

其實件事真係好好嘅材料黎
一 被槍擊嘅係記者
二 被槍擊嘅係外國人
三 在港印尼人有接近二十萬人
四 印尼人信奉伊斯蘭教 一個唔覺意可以connect埋其他同宗教人士

諗諗佢

香港印尼好似好團結